建x職員圍爐區

1. 基於龍頭大哥獅子仔於31/1 宣布暫停部分分行營業，迫使管理層也於同日急急向外宣布，其中十多間分行也於1/2 起暫停營業。但實情係關舖不代表不用上班，無開舖的少部分員工留守，大部分則外借於仍開門的分行。同時關左舖嘅sales 唔係唔洗跑數，每天照捽你數，唔好用關左門客人黎不到做藉口，區長指sales可以向已開舖的分行借位見客，客人是否去過大陸其實全部由客人/sales自己講亦無從確實，會唔會有sales 為左跑數而瞞騙就不得而知。同時，sales 見客後需要回到所屬分行，亦有把病毒帶回已關的分行內散播

2. 另外，呢件事本身係做得好好嘅，係新年假上班前如有前往過國內的同事，要自行隔離14天才可上班，以確保員工健康，呢點真係要讚嘅，但基於疫情日漸嚴重，管理層之後再問前線員工查問有否接觸/見過內地人或親友有否前往過內地，到最後只有同住的親友有前往過內地或是國內人才需要隔離，但基於員工私隱的問題，做細嘅唔會知身邊有邊啲同事其實係有接觸過內地人，仲要每天係分行同一個空間下相處十個鐘，仲要日中唔知接待過幾多個客人，病毒會否經過啲收據或銀紙傳播出去，都咪話唔驚

我隔離仲有個新入職既內地同事，好撚驚

推